[大埔] 富亨巴打雖然你唱香港國歌有小小走音，但我已經愛上你嘅歌聲！！！

希望你每晚10:00都可以繼續唱比我聽！！

今晚十八區大合唱 之 黃大仙 旺角 大埔

ps，時間改左9點

香蕉糖聽唔聽到呀